大阪有咩好去處

請出招

咁撚懶 是但Google 或者依到search都包你去唔曬啦

機場七日

大阪市真係冇咩玩 其實京都都有啲悶 去一次都夠

你都係想人哋答嗰個答案姐

飛田？？不了

飛田答到悶
都好多地方值得去， 不過都去到悶
但日本以外地方唔想去

金龍？

聽人講話金龍好似係大陸野黎

通常去大阪都搭UO
住新今宮嗰堆監倉
食飲糰丶松屋渡日

東京會唔會多野挽喲

其實我覺得松屋真係唔差 500円夠食飽2個

.